法證先鋒2 (9)

我

踩住break慢慢high落去算唔算撞

對死八婆打英國馬一巴印象深刻

隊形呢

今日ending變咗溏心式音樂

Madam俾人打

蛇好慘

想問下果個高鈞賢係咪有份？個表情唔對路喎

真係好想一腳踢落個老女人度

今集都係無仍等你~

叫你撞
你走去加油大大力撞

屌 個我字係打多咗

跟細龍生學下車先啦

叫大龍生撞都唔係起勢撞㗎

俾你鬧幫你捉綁匪都要打人

最應該死嘅人竟然唔綁佢，走去搞人地個仔同埋老豆，係咪傻咖?

edmond 埋門中楣

周奕瑋扮菅義偉個廣告

要你撞落去都唔洗地板油㗎

識玩

同崔auntie相認咗 因為家事就醜態百出

最殘酷報仇嘅方式係
殺哂佢身邊最愛嘅人 等佢自己孤獨一世

襲警喎

Cap圖功力勁咗咁_多

萬一有第三春點算

sorry心急咗 轉返過去
【推到完場】法證先鋒2（九）

綁個八婆 咪自己受罪
日日要睇住佢唔好畀佢係到嘈， 行開一陣又會八婆式尖叫， 又要服侍佢餵佢食飯， 佢身驕肉貴打佢兩下隨時會死 又唔打得， 似綁架佢虐待自己多啲喎

照喺度傾冇所謂啦

TVB 個 pattern 應該係個敗家仔做生意衰咗，夾埋外人綁自己老母

你又啱，條八婆咁麻煩，綁佢真係嘥氣

咁大創傷 難啲wo

義不容情

黎諾懿係主謀呀
以前睇過

搵耆靈塞住佢個口x2046
肥野一個星期唔食野都得

死埋掘個㝫就得
唔駛怕佢偷走同收埋藏參地點

開波

好型

我而家唔撈呀 八婆

唔見個仔大哂咩on9仔

襲警拉得

塊面打到紅曬

我仲以為個八婆又鬧劏豬凳

英國馬

羅樂林阿佘又做父女

朱翁

透淡氣都痛架

又要人幫手搵仔
又叫人唔好跟住黎

係醫院咁大聲講

荒死無人知佢個仔俾人綁咁

條仆街仔死撚咗佢咪算囉

咁文龍自己架車點

madam想喊咁

真係好鬼唔襯

終於喊喇

可能無揸車出去呢

塊面好痛咋

睇佢地2個覺得好尷

好無cp感

終於似返少少男女朋友
btw 佢地真係好襯

如果係阿sam
我覺得佢會講到啲嘢,氹到madam m

岩岩madam好似好唔想挨落去咁

小紅姐

兩母女都係鐵探

我都覺得係， 個感覺就好似madam覺得佢唔明白自己感受咁

Madam ma 眼濕濕好靚

最唔鍾意見到八婆你

好似又係jm衰on居比人懷疑

啊Sam同啊Bell應該一pair

一個剋夫，另一個剋妻

兩邊負負得正

大家可以有好結果

馬壯有冇嫌疑

黎諾懿都幾犀利，咁多年個樣都冇點變

但當時阿佘同橡膠應該已經撻著左

負負得正

無人真係叫你一尻嘢撞埋去㗎嘛

同道中人

你咁計 madam ma 同Tim sir 啱d

根本就係佢做
之前睇過仲記得

Timsir有小柔

叫大龍生撞車動機係乜
想佢瞓醫院

我都記得佢地有一齊過，好似就係因為呢套戲

呀sam仲犀利剋哂身邊女人
我反而驚呀蛇俾呀sam剋死埋

劇透
TVB D劇情真係易估

睇錯Madam Lo眼濕濕好靚

廣告時段
來一次另類劇透

最後小柔返咗嚟加入法證部

又嚟袋鼠花

可能就係知啲警察吊住曬，收唔到錢

冚家都係madam

背住周麗淇呀嘛
周汶淇仲話要call漁護署捉蛇

好耐無喺呢個時段嘅袋鼠花

袋鼠花

而家yan個廣告
同之前熄爐個個係賣同一個牌子的

裝左彈弓x2

你地唔記得哂劇情啦？

218趕阿佘落車

yes

片尾太耐冇仍等你，啱啱上youtube聽

點解咁講？

唔係所有鍾意啊Sam嗰啲女已經死哂咩？（例如：汀汀，啊Mon,仲有Tracy

成日有種感覺08年仲係無幾耐之前既事

做咩啫

記得！！當時好似好大雨 撻唔著架車 記者捉到佢地同車

記得呢套小柔同小生一齊

佢個妹依家咪又係破壞人家庭

Lm

洗冤錄？haha

被發現了

我一早已經係腦入面loop 緊

仲要係kfc d 隔籬鄰舍報料

我洗埋老公腦，係咁用阿姐腔唱

有陣時仲覺得2008-10係"幾年前"

其實除咗仍等你呢句高音

聽到摸呢啲低音位都好正

牙SAM好體貼

Madam對sam笑容真係唔同好多

5蚊一杯 正

呀sam咁正做乜鳩揀kfc

果然幾句就令madame笑咗出嚟

係囉
d人既樣 事各樣野同19年無咩大分別

Back to the basic

馬肉

張pie chart

家庭主夫添蛇

呢d唔係應該第一次就驗既咩...
番乜鬼驗...

牙屎出事

全能tim

又識

tim sir真係咩都知

食家

食餐好飯網

Tim sir係食家

全能tim sir再次大發神威

好在唔過電

好似我小學學完excel第一張做嗰d

阿sam真係好靚仔

有d餓

一搵就搵中

下一次賣到第幾個廣告有袋鼠花
第1-2個 1賠1.5
第3-4個 1賠1.2
第5-6個 1賠1.3
第7個之後 1賠2
冇 1賠3

佢有無同阿佘傳緋聞？

個種笑容對218係唔同 對sam先會會心微笑

晚晚屌郭可盈

添蛇 open rice 都取代埋

萬能tim

每人70~150

TIM SIR變埋戴東官

香港有馬肉火鍋食？

咁易入廚房

馬會攞貨

呢個咬住枝牙簽

去個廁所入埋人哋廚房

馬肉火鍋到底好唔好食

泊車仔: 屌liu 牙有罪咩

郭可盈好老 又惡

撻車

條友好撚嬲打

食IKEA肉丸咪知馬肉咩味

法證先鋒呢個世界啲人都幾識食

一係食馬肉一係就食36

liu完周圍吐

開車咪得

所以偷食北菇

黃創業

晏晝先重播完美女廚房 正撚到

咁串
屈多野綁架先

條友好gay

個泊車仔好似禾確特

成個禾確特咁嘅樣

阿sir做野唔洗你教！

我地會查 唔使你教

嘩 巴打 我岩岩都咁講haha

認左都要扣48

madam man終於有外景出

真係好似

咁撚串 抵啦

張國威

好似叫董維嘉

Madam Man 唔幫手查埋一份

當年睇同今日睇呢套劇，都覺得阿佘個樣好攰好殘皮膚又差，佢嗰期咩事搞成咁？

睇下佢當時要拍咩劇咪知

未裝彈弓

因為嗰陣冇袋鼠花

madam man淨係查上司個frd個仔被人綁架嘅case，仲要上位，邊得閒查環頭嘅case

真係得嗰期，佢之後套宮心計高清都冇野

因為未搽extra firming cream

07年拍咗套60集嘅歲月風雲
可能真係cher爆咗佢

咁撚多袋鼠花

袋鼠花雙殺

又袋鼠花

又袋鼠花 我背到啦

𠵱咦？𠵱咦？阿Yan

袋鼠花都應該用唔少錢去賣廣告，不停見到佢

Ar Yan !!!

因為果陣未拍天與地

可以係源頭生多d 睇原蛋白

搞錯呀 呢個就連入兩粒
仍等你呢！

袋鼠花已經街知巷聞

歲月風雲好正
佢同林峯段愛情故事離離合合

反而唔知袋鼠花咩樣

倒不如話tvb冇人落廣告，Expedia嗰個又係好鬼多，好洗腦

首歌仲要好正添

個救景柒到

拎去

華振邦 榮秀風

頂

喺現場影相個哥哥叫咩名

廠景

成套劇係得佢地條line好睇

都話唔係澳洲個d

振邦佢兩個sweet 到

愛在記憶中找你

如果可以恨你全力痛恨你

好核突

西九龍總區真係乜鳩都關你事
今次座山又係邊呀

歐陽震蛋觀察力好勁

全香港得呢隊警隊，體諒下啦

如遇上亦要躲避

佢兩個會唔會考慮下一齊
花家姐 使徒行者 都好襯

化驗bgm

MATCH

連d鑑證科都係

聽親都起雞皮

因為全港得一team人

係，最深刻係後巷林峯叫阿佘捅死佢同發現佘流產真相嗰幕。

呈祥道以北的蝴蝶谷屬於葵青區，呈祥道以南則屬深水埗區。

啱啱影儀器首歌

總區權鬥緊無人查案

其他區警署冇重案組？

唔match會點

鐵探都係西九龍總區

其實喺將軍澳電視城

花家姐

Wrong ar

Not Match

諗起法證3最尾果集
係中環海濱有case
成班人跟住徐子珊慢慢行出黎
徐子珊又係話自己西九龍

成日聽咗做馬國明

呢單case已經起咗變化

將軍澳都東九龍啦

0.001% match

仲計漏咗套覆雨翻雲

bobby呢套係咁ng講錯馬國明

添sir講呢啲真係零舍好J

套戲冇添蛇真係唔掂！！

新界呀嘛

+1 俾波比洗咗腦

將軍澳係新界架

我與你 差一些

ben都double kill

Tim sir 永遠是對的

唔怕神一樣對手
只怕豬一樣綁匪

咁樣錯手自殺都幾撚柒

HVIS好高深

kfc扮專業人士好唔似

永遠一起

同tim sir sam 比較差好遠

無嗰種專業嘅感覺

牙ben畀人顏射

間屋肯定好腥臭咁多血

邂逅時間場地 似連場好戲

+2 宏字同明字都係同一個聲調

不過黎耀祥仲衰

之前小柔單case喺酒吧講野講到1999

但係佢講嗰句:call我吖！
好有權威㗎喎

呢個乜撚嘢機動部隊係咪幫警犬洗白

我已經唔記得哂啲劇情

柴九做法證

要自何頁說起

同警隊一齊拍 你話呢

職安真漢子

警區嚟計係東九
將軍澳警區（英文：Tseung Kwan O District 縮寫：TKO）隸屬於香港警務處行動處東九龍總區，負責維持將軍澳的公共安全。

人會講大話，證據唔會講大話！食屎狗！

無睇第三輯
lm待笑

97之前就警察
97之後就公安

法證3主要睇眼鏡鵬

法證只睇過1 2輯重播睇到2輯就唔睇

我覺得sk2個廣告仲煩

當你用cult片心態睇，你就會發現唔同世界

搵柴九做已經敗北

第三輯唔好睇
雖則張可頤唔差

勁差囉 邊忽似法證

佢煩啲定袋鼠花煩啲

法證3 我記得柴九同定欣，子珊同吳唱K條線

睇柴九跳車個段先過癮
結尾好似又係大暴走

佢做開d市井角色就得 做專業人士真係說服唔到我

仲有雪雪雪同Aimee

仲話佢同tim sir一樣係百科全書

不死子珊

我仲記得佢一下批踭批爆個車窗

雪雪雪同Aimee呢條線係呢套劇算係最好嘅一條線

邊個係大佬⋯⋯

汪子勁

係同埋有時好搞笑

但大波星人最後⋯⋯

最後都幾sad

其實formula呢個角色真係同主線零關係

來不及說愛你

Formula 咪成日偷笑得唔得

美斯PC都咁醒目

Formula 老是常出現， 行咇次次都係佢撞啱

嚇死人咩

女警係咪簡淑兒?

同我起曬呢個老鼠安嘅底

好似有一幕淨係帶住bra

陳美詩呀
孫耀威老婆

記得大波星人除剩bra

又大叫做乜9

On9 又叫人名

正過簡淑兒十倍喇下話

又大嗌人名先開始追

我都聽到老鼠安

老鼠安安

雪雪雪如aimee 個套唔係同方中信拍個套咩

你老味谷永正又係大大聲嗌咗個賊個名先追人

勁廢D戲屎到

on9又叫人名

個套雪雪雪哨牙架

胡定欣都…

仁心解碼

雪雪雪係邊個

你講個套係仁心解碼？法證3都有佢地

最後

係

金龍船冰皮月餅喎

知客

露出破綻

雪！雪！雪！ 嗰個gif好好笑

聽完個電話又叫人等等
點解唔直接講係邊先接電話

知客條仔係髮型師

tim sir 無時無刻都咁alert

馬壯都輸俾神TIM

我記得胸懷大痣

Tim sir 又發功啦

John Ma
衰埋哂啲on9野手上

記性tim

添蛇真心好撚勁

John ma衰on9

梁漢文又入禁區了

髮型師女友？酒店房都要個女仔俾

仲有雪雪雪一飲酒就會亂錫人

喺tim sir面前講句野都死

馬壯咁撚樣就衰咗

On9自己有房唔坐坐人地房

直頭空門啦

就算普通朋友
都會問下你搵到未啦...

仍等你

做戲都做全套啦啊嘛

不安bgm

又中柱

Bgm

空門炒粉

大佬偉 幫人起埋朵tim

咪long island

恐怖bgm埋尾

單刀唔入

呀呀呀呀霞

冇仍等你

邪惡bgm

金龍船雪雪凍

又中框

恐怖bgm 又無仍等你～

咁撚長

啊呵阿啊哦

你好想有咩

大佬偉

好耐無聽魔音

佢地痴左線

冇仍等你真係爭啲嘢咁

全能到好想幫佢含

謝兆韵

問搵到未其實都好正常

又要等聽晚先開答案

追咁耐都係為左等聽仍等你
邊個想睇查案

聽完個bgm唔敢去沖涼

呢首係咪法證專用既邪惡bgm?

天有眼

記得心理追兇有集預告都有，嚇到我

沖沖下涼塊鏡就會出現呢三個字

Btw想快啲睇最後女明星個case

反而08同1998比就差好遠

Tim sir 同 小柔 扑野歌

我都想呀diu

童年陰影
細個睇完入親廁所都驚

你地

好正

好正一聽首歌就好有畫面

如若在觸碰之後一切略過
留著千絲的思緒片段零落
好撚好聽

添蛇好似做埋查案嗰part咁

諗諗下jm on得黎
加埋女人累事
原咩來你係度

好兄弟

最叻識咗個好兄弟綁架佢

同衛蘭講
咪盞佢做出面比人識穿

madam lo對蛇態度180度唔同咗

啱

5蚊一杯

5蚊

啊sam

sam sweet到

尋晚冇睇
請問發生乜事？
個仔又未搵返，點解態度變哂既？

明明啲交流咁曖昧

其實睇返呀蛇都冇咩諗過kfc
都係同呀sam襯啲

好襯

佢兩個真係又夾又襯

呢幾個分鏡好有意識流feel

個仔俾人綁咗 又有求於人嘛

瞬間痴番埋個口

隻手指

金毛 綁匪好正

Outlast咁剪手指

嘩屌

如果唔八卦睇會點

崔Auntie 比人綁架個仔都唔請保鑣跟身

usb黎姐

唔係切你條j都算係咁

手指形usb

點解要咁做 求財啫

驗完
証明係在生切既
放心

隻手指係咪真係俾人剪咗

係咪中指黎

偷走
又殺左件

應該唔係

給馬太 三隻字唔見咗嘅？

直接比錢死得仲快

john ma同人講法律

屌由佢個仔死撚咗去先啦

尾指嚟好似

戒指係佢個仔姐
唔代表隻手指係架喎

黑化阿蛇

可能真係usb嗰啲"手指

自己個仔未救返仲咁串

呢啲人真係幫唔落

為兄弟報仇 果然有義氣

睇到好炆幫你仲咁撚多嘢講

madam lo啲性格真係世界級閪

屌講還講

我係madam ma真係close file由你個仔死算

指藥莓莓 系禾牙

睇黎madam lo都幾疊水

講到人地好想查咁樣 唔係刑事案由得佢死算數啦

黃子恆對眼一睇就知整咗

madam ma好厚道

佢整唔整依加都收皮啦

金毛綁匪是同裕美偷食嗰個黃子恆？

唔該晒

呀sam好man

公主抱好man呀

公主抱

點暈先會咁打平訓係度

Madam好失望 唔係sam

madam lo成家都累人累物

點解仲唔播仍等你~

一開眼就見到218

啊sam 真係好夾

一開眼就開會，班友有冇人性

以為又沙嗲

岩岩暈左bell見到係阿sam即刻好有安全感

指向性

從來都未見過阿佘啲皮膚咁差

細佬又出事 老豆又心臟病發 madam唔chur死都偷笑

嗰陣未有袋鼠花

教育電視mode on

又etc

個動畫etv咁

又嚟

今輯好多動畫效果

好有道理

未裝彈弓 冇辦法啦

咦啊yan

點解係sam企喺度

諗起日式麵包王
孟買血型

笑死

完全唔明點解Bell會揀Ivan，明明同阿Sam咁夾相處咁自然

紋都少啲~

大大話話 有八九年冇見啦

ivan追佢 sam無追佢嘛

同埋未裝彈弓

呢一幕218好似成個外人咁

要佢提供專業醫學導航

218同啊Bell好撚老鑑

因為阿sam無做主動

由頭到尾都唔覺madam ma有鍾意佢

蛇望ivan個眼神充滿愛啵

尷

紅姐

生返多d膠原蛋白

小紅姐好撚正

Madam man 同 bingo 阿媽

madam man同bingo老母

耶蘇呀耶蘇

又會去咗祈禱

bingo 契爺

如果一個唔夠嘅就加埋我

即係夠就唔好叫我啦

拜耶穌拜到菩薩咁

其實Madam Ma同Madam Man幾似

madam man同嫻姨

算啦你個仔冇命返黎㗎喇

+1 呀蛇成日記得呀sam講啲野

啱啱暈完即刻抽血,點暈都唔知,又無講

守門員take lead

要飲朱古力戒咖啡

好心都搵個冇野既架生剪隻手

咁耐個額頭仲未好翻咩？

見住兩位伯母， 睇返鐵探
性格完全大調轉

講咁多野比馬壯

叫人阿英 唔係叫人死野女喇咩？

似血糖過低姐

收錢！
飛雲

Madam會出事??? 醫院嚟㗎喎

黎諾懿個樣

紅姐老左好多

唔睇都知joman比人炸死

當你有求於人要奶鞋底
對住689你都會叫佢阿英

勁廢：開門喇老公返嚟喇

佢似半推半就落疊多啲

一陣又要出動去救madam ma細佬

冇睇一集，乜去得咁快

可能見到佢有心救佢嗰仔同佢老公，被佢感動咗，所以改口掛

好明顯汪子勁係madam man既臥底
所以先特登用有線索既剪黎剪手指
一定係咁

劏豬凳

你試下再講多次

Para Bombay A型，
dr koo讀得好好聽

助理處長叫你買牛奶

Josie睇埋madam lo 紅姐去買咪得囉

Madam lo madam man madam ma
一門三傑

有冇得收返錢？

madam man 係acting 處長大粒過josie

madam man又累人累物

On99

如果今次成功交易， 個仔被撕票
崔Auntie一定成世 埋怨阿蛇

基本啦

叫個仔唔洗驚

一早就話唔報警架啦 比錢咪算囉

秀惠呢

敵將is doctor lee

呀蛇個衫領好誘人

以前咁對你都要幫佢

阿蛇個樣完全係: 屌 豬隊友

又切？

聖母

汪子勁個樣

勁廢好勇

醜水

比人切左隻手指都叫無事

佢真係好老脾

抽完血即刻跑得咁快

岩岩捐完血都咁好力

Madam會唔會又暈

岩岩抽完血跑樓梯

掉之前要講錢會從天而降

蛇好型

呀蛇著高踭鞋仲可以跑樓梯

幣少

你有槍我有死八婆

我有死八婆係手呀

全中

我有死八婆係手
大家打個和

射啦 槍快定刀快

Madam叫到好高音

由佢死咪算

幫自己老母搶返個老公返黎

個陣未有馬壯味道

阿蛇又型又靚
痴線好撚完美

好心等佢以為得米先拉佢
冇防備

好難想像有人會搵個仇人挾持自己

呀蛇:佢死咗仲清淨好多

搞手只係想打個和

之前跳天橋都得 有咩難到佢

女神

唔知點解係呢個影到呀蛇咁完美既場口我會諗起花家姐

呢個look好正

阿蛇： 開兩槍打死晒兩個定 等佢插死個肥婆先開槍

Bingo 呢？

跳天橋中途換咗平底鞋
今次抽埋血冇換鞋仲有氣上天台

Madam Lo 死, Madam Man就可以坐正, 再打壓廢柴哎呀細佬, 慢慢陰d陰d陰晒佢老豆啲錢, 唔駛再做督察同副處長喇.

你算好， 見到 馬壯挾持崔Auntie 我諗起bb來了

一石二鳥 拉到犯又除咁眼中釘

我係阿佘呢到真係唔使咁緊張

X2

今日係咪冇袋鼠花睇

萬一馬壯話 好吖 既然你咁憎佢，就幫你殺死佢咪大鑊？

真話

都估到

開一 槍真係解決好多問題
冇咗八婆世界靜左
家庭變為完整
破左案
仲報咗仇

激將

madam man 遺傳

madam型到你咪捅死佢囉

呀蛇:佢死咗仲好 死無對證

竟然真係咁講

madam Ma

好嘈

聽madam ma屌得好爽

兩個女人一個墟

阿蛇心諗你咁撚肥

劏豬凳 死野女 八婆 賤人
惡毒combo

捐完血仲咁勁

Madam咁瘦仲可以拉住madam lo

kc

最後兩個八婆煩死咗john ma

愛回家前傳 kc拉馬壯

阿沈

阿蛇真係好撚勁

永遠timing都咁準

千其唔好放手個句madam ma聲都沙埋

阿蛇

打中兩槍都跑得咁快 仲可以反擊? 超人嚟㗎?

手指點會痛都冇咗啦

Madam lo真係出盡奶力咁鬧

阿Ben把聲好衰

係神

隻手指唔痛，隻手痛呀媽咪

可惜兩條友都死唔去

個衫領

Madam Ma

張金水

比tim sir聽到實攞條教鞭出黎，一路鞭一路話 人會講大話 但證據唔會

阿蛇真係好正

兩個對鬧嗰幕真係精彩 依家啲劇都未必睇到

捐完血仲咁chok隻手，會唔會報廢

最接近神嘅男人啊嘛

阿蛇就捐完血， 馬壯中槍流血
套劇啲人流完血仲可以咁多運動

無咩特別

本集主皆 有錢要低調

最衰唔記得拍片

菜頭做咩突然間走出嚟

而家咪成日學寒戰個幕囉

綁匪咁善良避隻狗

整濕部電話就要綁人

呀sam你sm

落叉住

綁匪幾有人性， 綁架人但唔會撞隻狗

落叉廚

馬壯：你哋夠料就落差廚

仲諗住虎頭鯊拎咗$3000萬最開心

勁廢訓死左

終於有覺好訓

唔殺人、唔殺狗

我係憲委級！

程宇森！

差人嚟㗎喎...

完case 可能有機有魔音

今晚魔音應該入球

而家飲熱朱古力

起歌準備

仍等您

依家飲熱朱古力

Sam

今晚仍等你？

扑嘢歌？

今晚有啦掛

識唔識架

準備

姣蛇禁區了

快撚啲播仍等你
成日播純音樂昆鳩人感情

準備仍等你

I am ready

Sam是咪對madam起痰了

輪流入去視姦madam

今晚似會有仍等你

阿佘要入波啦

條感情線好垃圾

又三角

阿sam係咪開始鐘意madam ma

朋友妻

起歌！

入波啦

一齊咗就唔好三角啦on9

goal

黎啦黎啦

起！

yeah

起歌！！！！！！

魔音呀

點睇都應該揀Sam啦

入咗！！！

佢地一齊總會有第三個男人出現

怎結果~

Goallllllll

魔音

有冇chorus!!!!

仍等你～～～

留下我

仍等你～！今晩終於有

好感動呀今晚goal

字幕慢啲，一定要聽到嗰句！！！

係仍等你呀
好撚正呀呀呀

仍等你~

Tvb比呢首歌阿蛇係味撚佢其實

有！

chorus yes

仍等你
一陣會唔會袋鼠花

仍等你～

好開心

更正 唔係第三個男人，係 第三者

仍

仍等你~~

見到你地d 回覆笑死

仍等～

見你哋咁鍾意我都等埋有冇仍等你先熄電視, 仲要出現兩次

真係中意bell同ivan多啲追曬之後癲到去大陸貼吧睇下之前有冇人寫文

仍等

一句半！

仍^等你～⋯

立即打冷震

冇咗個你字

今晚終於有仍等你呢句

大家等左好耐

唔係話幫218
但明明218同madam都拍緊拖

咁樣寫阿sam
即係想寫阿sam狗公到朋友妻都岩
Madam又水性陽花？

星期一仍等你

呢句仍等你
足足等咗2個星期！

有冇link

發覺以前啲劇好少出片尾曲

阿sam無做主動過 壓抑自己對bell感覺
Madam係唔肯定自己感覺 去到後期先認定218

唔知阿蛇依家聽返隻歌咩感覺

阿佘真係有觀眾緣
唱歌麻麻d人都肯滿心期待住去聽

似得依家咩
用個罐頭執少少又一首

其實係邊聽邊笑

下? 驚Bell冷親幫佢褸一褸件外套咋喎，有幾狗公呀

我估就算係Tim Sir, 阿Sam都會幫佢冚被囉

而家就係因為Sam知佢地拍緊拖先冇出手咋喎

有feel但冇行動， 可以話係出軌但又可以話冇 ， 故事上天意弄人既感覺， 現實 統稱為狗男女， 正常 鄭嘉穎會分手同 兄弟都冇得做

嗰陣好似係因為呀佘先搞到niki同218分手

好過依家d藝人 唱歌唔掂仲要唱落去
夾硬歌影視發展

想睇ivan多啲 但係好多都冇收尾 有篇幾好睇但係死link

搞我條女

點解sam唔可以主動啲!!!

一首魔音推撚左三板

放唔低JJ

咁咪秒速變死狗囉

成班都係M，要比人S先安樂

都唔明點解咁中意個低能煩膠

捐左手
第一下捉係右手，d力多數右力出，好似係

馬壯一刀隊埋去既時候，Madam Ma就開鎗啦
死硬架喎，唔會搏

有篇野講佢哋三角戀嘅感情都幾正 但係費事forward過黎

係喎點捉到的？

重睇啦

頭先見到jm比人捉左
又去左刷牙
以為立左錢閃左

我諗我睇過因為好睇同寫哂得三四個故

坐洗頭艇比人周到

係呀sam眼中汀汀係一個好pure好true既女仔
而且仲會adore佢寫既書
同小柔係一個強烈對比，係寫書/故事情節上，sam係覺得好重要，而小柔就覺得只係故仔，不過汀汀就唔同，汀汀對sam係有一種崇拜、傾慕之情，呢一樣野係madam ma眼神係無既，再加上係好兄弟ivan既女友，所以咪始終都差啲野囉

好多男人都係咁

你有冇link

218都算人生贏家, 食過niki同蛇, 臨老再食處女

雖然我知應該唔係
想問延禧係咪阿佘第一次演反派

佢做過周芷若 算唔算反派

周芷若
爾淳小主算唔算

食屎啦你

Ready

娘炳把聲好似牙sam

有啲位係幾似

又黎

咁快又嚟仍等你

突襲

今日一開波就仍等你

嘩

開波就黎

一黎就魔音

哇屌

又起歌

好心jm就掉阿蛇落街
一次搞掂2件
唔駛輸哂先

咁快打防反

一開波就播

上半場開始即刻入波

一開波就仍等你

yeah!!

首名入球

大家興奮啦

大家一聽就高潮

都係冇個3個字

去到仍等你個度就停

就係去到仍等你無聲

一開波就入波

臨到仍等你又唔goal

仍等你滅聲

Cut 左

有 啱啱歌詞fade out果陣播左果三個字

好細聲 仍等你

最快入球紀錄

Ivan 都好細心啦 sam可不可以收手

你班友有魔音聽又嫌呢嫌路

其實佢地好gay

你痴線既番屋企訓你個覺啦

218成個女人咁要呀sam留低陪佢

Sam 要出手既話 ivan完全唔係對手

不如叫英國馬唔好移情牙sam

明明心入面掛住阿Sam!

Madam掛住Sam哥

放心 係有兩個人黎過你都唔知

Madam 個心出咗軌

唉

你比我用埋袋鼠花就黎

熱朱古力

差啲派埋帽

阿佘好淫

蛇個笑容

睇到佢地依段三角關係
好尷尬

總係覺得madam依家係218面前只係盡女友責任

ben個角色係咪基佬黎
把聲衰到

madam lo又點

萬晞華十年前仲食得過

以為拎左套av 出黎

好撚似我都覺

個下好似

紅姐做乜好似好委屈咁

英國馬要脫離劏豬躉行列了

榮德老婆

阿德呀 你唔覺得我地個仔好似譚忠呀

個笑容真係

阿佘雖然未必係電視城最靚既女藝人
但成個package黎計
呢廿年真係跑嬴晒其他所有花旦

KFC兄係用咩app睇同cap 啲圖save會去咗screenshot嘅folder

夠姣

袋鼠花是咪收皮了！！

大龍生成為大贏家

講靚既無佢既演技
有演技既就無佢咁靚
咁樣拉埋計最接近應該係張可頤

齊人之福

個Ben忽然咁好

好溫馨
睇到好感動
終於和好

大龍生笑到最後

大佬昌呢

阿ben冇命完來轉死性

大房二房咁friend嘅

俾人救返條命仲會咁抗拒咩

大房二房終於唔鬥

全盛張可頤正撚到

保安d演技

做緊笑片

呢個case

寶珠但可惜大病左一場出返黎無哂聲勢

霍景良

好有星爺套回魂夜feel

其實218十幾年前真心靚仔

有男有女

成班保安

刑活著都ok

好痛

認同 不過我覺得佘都係好過張

爆格都搵法證

最後被人扑濕咗secure 好似死咗？

呢個case好悶 用黎過渡到final Case

Ben: 我比人救到全靠我命大同好彩 唔係你我仲快比人救到啦

以Ben個死人性格 應該會咁諗

成個雪櫃都係益力多

嚇死me

癡線

call 白車!!!

感冒童

無啦啦有細路嚇鳩死

咁似打飛機個男仔

叫Call白車 嗰下好有威嚴

子明叔好撚正

又聞

請保安係咪要Test埋行樓梯能力？

神犬波比

幾鍾意單元式劇
每幾集都有d熟悉演員面孔
種感覺幾新鮮

USB TV 手指, MediaPortal + Kodi

打J打到暈之連登仔

佢真係唔驚有毒

見親都廢老 你覺得佢地有能力做到？

tim sir 做埋阿蛇個份

真係流動百科

tvb劇黎講，有無角色全能過tim sir?

成日都好懷疑香港食蕉啲有咩用
爆格殺人佢第一個走， 可以用半日時間 偷懶， 成日覺得交管理費養阿伯咁

仆街老母

成日嗰喎

呢條女應該真人都係八婆港女嚟
入型入格

陳文靜

龍王三太子

垃圾父母

上輯搬運工人

不如俾埋差人份糧比全能tim sir

神探Tim, police is rubbish

自爆

少林足球

項少龍

士巴拿

佢最有印象就係呢個角色

係啵！！

我睇唔係

汽車維修員

牙fred個o住嘴入屋個樣好好笑

Match

西女人

有指引叫佢地唔好追賊架，有乜事保險唔包
叫佢地盡快報警，記住個樣架咋

邊個故事

Mk

咁熟既你

都追唔到啲賊 點見到個樣

粥粉麵飯 + 糖水 個糖水

個樣真係西到仆街

好重港女味

tim sir 知咁你又問

呢幾集個後期做乜9

成個人染白咗

任何人

高鈞賢每次出聲都會柒

個角色可有可無掛

焗住比返個仔我呢句好西

生仔真係要考牌

不如拉埋個港女反正佢都犯咗法

生仔要考牌系列

個細路咁就一世

呢個極品啲，定之前楊思琦極品啲

只係副作用， 本身冇諗過生

選角嗰個好有眼光

一定係依個

Sharon sure

投呢個一票

有不斷打電話罪
有冇不斷撳鐘罪？

【推到完場】法證先鋒2（十）

臭串到

兩個都仆街 打和啦super

why not both

NOT MATCH